[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (78)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(16)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞協小組賽參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

2019亞協附加賽圈
首回合
2019年3月6日
黎明SC (朝鮮) vs 和富大埔

次回合
2019年3月13日 20:00
和富大埔 vs 黎明SC(朝鮮) @旺角大球場

2019亞協小組賽

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

香港二十二歲以下代表隊初選名單
守門員：謝家榮 (夢想 FC)、黃梓豪 (傑志)、蔡子濤 (冠忠南區)、高 俊 (理文)、
林駿杰 (晉峰)；
後衞：林衍廷、潘栢安 (夢想 FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、劉穎笙 (凱景)、羅梓駿 (傑志)、陳凱柏 (冠忠南區)、余煒廉 (理文)、徐宏傑 (梅州客家)、周緣德（就讀美國卡羅萊納海岸大學）；
中場：茹子楠 (科瓦彼達迪)、何振廷 (凱景)、張憙延、胡晉銘 (香港飛馬)、
杜國榆 (胡米利亞)、陳晉一、鄭展龍 (傑志)、叢振洪 (冠忠南區)、顏卓彬（就讀美國中美拿撒勒大學）；
前鋒：林樂勤 、彭林林 (夢想 FC)、孫銘謙 (凱景)、播磨浩謙 (傑志)、鄭兆均 (理文)、
鄭子森 (和富大埔)、安永佳（就讀美國錫拉丘茲大學）

今次賽事嘅主教練將由香港足球總會青年隊主教練 - 安頓（Carlos Antón）擔任。
香港U22將於3月5日（二）下午3時30分在賽馬會香港足球總會足球訓練中心開操，18日（一）出發前赴蒙古。

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

未知 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

練習一個人

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

艾力士大連一方地標戰

LM

Lm

lm

初選啫 唔駛特別高興啵

留名

決選啫 唔駛特別高興啵
落場啫 唔駛特別高興啵
入波啫 唔駛特別高興啵
外流啫 唔駛特別高興啵

黎明

LeeMan

橡膠唔去咁會係邊三個去？
學界龍
賭神
仲有一個？

蔡子濤
高俊
黃梓豪

其實當年巴倫古素係咪真係好勁

GPS斬+巴偷 亞協頂撚死撈麵仔

2013-2015兩個球季 ，幫傑志入好多波

巴倫古素>lucas

傑志近十年最強正中鋒

巴偷係要加埋GPS同帥一齊用先勁, 得巴偷一個就唔勁

入選亞洲足協最佳外援三強
直頭係傑志Legend

勁到打亞協盃都可以攞 AFC 年度三個最佳外援其中一個
前面頭槌同做支點好勁

攻入兩球的梁嘉恆說，球會宗旨是在盃賽爭取成績，現在入4強總算鬆一口氣：「兩度領先，兩度被追平，但我們都沒有放棄過。今場自己攻入兩球，有賴最近兩星期接受密集治療幫助，但距離完全康復還有兩成，希望之後可以乘勇幫助球隊在聯賽搶分脫離降班旋渦。」

高美斯征戰港超後首次完成「帽子戲法」，他指感覺難以形容：「當受傷時不能幫助球隊感覺很差，傷癒復出後首次正選能連中三元感覺很難形容。我想現時大概只有六成的狀態，很感謝教練鄭兆聰的支持。球隊今屆表現不錯，希望我能盡快提升狀態，助球隊贏得錦標。」

2016加西亞雞咗巴倫古素

班傑志球迷到而家都仲屌緊加西亞老母，就知巴倫係傑迷心目中的地位

係撚
嗰陣魯芬入左十幾球之後全部失曬憶啦

個場魯芬入兩球？已經無左件事

張外流圖cut走隻25啦

屌 魯芬擺明呃飯食
同巴偷比佢廢好多

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

呢個仲未改翻

30/1/2016

TKO 南傑大戰
被取消註冊的巴倫只能做觀眾
中場休息時kidchild 送上支持

同場加演保贊怒屌小kidchild

董之英球皇李毅hi呢？

就算到而家，係傑志球迷或球會FB，每次一提起巴倫，都有人屌柒加西亞

對東方有波入

魯芬都勁喎 你要同legend比無得比

對我來講我覺得佢係敗走港超同馬超

左gps 右帥
斬到營多佬死

中間仲有av緯比過頭波
對比起今年傑志個陣

係亞協對住東南亞球隊，高波轟炸真係好煞食

亞冠開波了(西亞)

垃圾即係垃圾

嗰陣整哂Banner聲援巴偷

傑志要換血，點知放走個後生既中堅，換個老野中堅

有 521

話時話
佢有無諗過去凱景幫下拖？
點都好過而家班華人撚

港超佢同費蘭度唔夾又撞位焗住走啫
馬超神射手都敗走

凱景用佢，佢就少好多時間搞餐廳

佢自己都默認自己係廚師

成隊波去作客亞協
咁佢宜家咪好得閒

我自己覺得金奉珍唔差
唔知點解今季好多人話佢唔掂

專心打理餐廳

想講大陸球會對佢有興趣同佢去北韓有咩關係

轉會窗都已經柵咗，話簽證問題嘅話，除咗外援，個個都係用特衰去㗎啦

係差左好多，但matt smith仲差

原來大埔作客未贏過

佢仲當打
就算上半季差咗
都值得俾機會

所以如果去越南只係外借，之後會收返，我會支持

如果真係賣出佢，我覺得係浪費咗人材，始終當打好亞援唔容易揾

亞冠正賽個季都差,今季直頭廢

根住去到印尼唔識入波

其實已經回緊, 唔係加西亞炒佢, 傑迷可能叫佢收山

上季打完亞冠之後都開始跌watt

條友可唔可以停止瘋狂食高熱量高脂肪嘅野

仲癲過啲本地，食滯晒

可能借到完約

大埔俾佢一個搞到業餘哂

亞援位搵澳洲佬其實抵玩
歐洲人身型理應幾剎食
當件大dont慌搵米曹打亞冠都頂得下
但matt smith呢種36歲回晒塘就真係不了

唔知起番身未

佢個頭真係

講緊 bong 定 Matt Smith?

如果有亞冠正賽可能會叫得郁踢澳職嘅後生鬼佬

我真係寧願要米曹

兩個都勁 但唔同類型

諗起前年大don't慌雞左米曹走去學kidchild簽韓援根叔返黎真係笑4

外國出左主客和賠率未

閂埋門報咩賽果都得啦

其實北韓都踢得既話，不如侵埋isis玩啦

梗係 bong
Smith 係老，回塘

成日都喺 ig 見到 bong 食部隊鍋

所以佢應該仲有得救
改善飮食習慣
仲當打應該可以操返起

黎明名單
1個94
2個95
4個96
3個97
6個98
3個99
6個00

大埔呢

下個post 置頂貼埋shitty line賣飛link

連波都唔使練

專欄輪住嚟 We're Ready！真正考驗開始

來到3月，港超聯賽不經不覺已完成三分之二賽事，不過對於和富大埔來說，現在才是真正考驗的開始，皆因球隊明天（6日）香港時間下午3時，便會在亞協盃附加賽首回合作客出戰北韓球隊黎明SC，力爭晉級分組賽資格。

和富大埔去年穩奪亞協盃參賽資格後，我們已為此做足部署。1月轉會市場重開，我們先後羅致了巴西中場利馬及具備本地球員資格的辛祖，近兩仗聯賽擊敗傑志及東方龍獅，即使部分細節仍有改善空間，但可以見到球隊的進攻更添多元化，同時展現了我們銳意在亞洲賽爭一口氣的誠意。

為了刺探敵情，主教練李志堅早前特別親赴蒙古視察黎明SC作客額日西莫的首回合外圍賽。據「堅Sir」現場觀察所見，黎明SC雖以20歲年輕小將為骨幹，但一如傳統北韓球隊行軍快速，加上作客的未知環境因素，可以預期不易應付，無論如何，我們一定會全力以赴。雖然由於通訊問題關係，相信首回合賽事難以提供直播訊號，但身在香港的我將會與球隊保持密切聯繫，幕後團隊也會盡力於官方Facebook專頁更新戰情。希望在13日回到旺角大球場的主場次回合賽事，各位支持香港足球的球迷朋友也能入場，為和富大埔營造香港主場氣勢。

和富大埔主席
蔡尚圻

你睇緊嗰幅圖係咪同我睇緊嗰幅唔同

堅sir 親自飛去刺探軍情，呢樣嘢抵讚

開公數出trip去旅行

場波可能悶到訓著左

係門口打完卡就走左

澳彩推薦 信心指數- 黎明★★★ 對賽成績- 黎明0勝0和0負黎明最近取得亞洲足協杯兩連勝，球隊狀態甚佳，此番對陣近況並不穩定的和富大埔，黎明值得看高一線。

亞洲賽不敗的黎明

講到好似踢左好多屆都冇輸過咁

大埔sure win

咪燈

國內聯賽呢

果兩連勝蒙狗都可以作準
澳狗不如話大埔狂炒凱景有態啦

炮台教踢波

金珍三寶
烤肉 部長鍋 壽司

重有天婦羅、牛扒

仍住佢係球圈應該無乜朋友

薯片kol

阿豬阿狗都教波
下一代也要豉油撈飯？蛋撻充飢？

仲要得米8

【關鍵時刻】

聯賽餘下最後六輪賽事，頭三位只有三分的距離，冠忠南區目前排第二位，落後榜首的富力R&F兩分，週末爆發的榜首大戰，勝負將會直接影響今季聯賽王者誰屬。

全城集氣，坐爆香港仔運動場，為冠忠南區打氣，創造歷史。🔥🔥🔥🔥🔥

下一場聯賽賽程:
港超聯第️️️️1️⃣3️⃣週
🆚 富力R&F
🗓 9.3.2019(星期六)
⏱ 2:30pm
🏟 香港仔運動場

冠忠南區餘下六場聯賽對手：
（主）富力R&F
（主）夢想FC
（客）傑志
（客）和富大埔
（主）香港飛馬
（主）佳聯元朗

#冠忠南區
#冠忠巴士
#發放正能量
#團結一致乘風破浪
#WeUniteAsOne
#wethesouth
#southforone
#hkpl
#聯賽
#氣氣

見證南區落敗一刻，不了

燈燈燈。。。

原來香港球隊打亞協小組賽，要踢到6月尾先踢完

認真，唔係好敢入場
利申：支持Ricky 打柒畜力

Who?
門神？

呢場南區究竟會坐滿幾多人呢

＠honeyman: 域奇哂氣

大埔仲未上到網？

叫屈dee出黎燈燈佢
雙冠都有得南區拎啦

好慘

同埋要叫腦屍唔好召集城邦派學生當日聚集係香港仔運動場門外

叫腦屍擊殺南區ok?

開唔開對面?

係咪有200張女性免費飛？
榜首大戰唔會唔full啩

9000 seats

南區主埸紀碌過唔過1300

我會入埸撐 ！

水彈

收皮la 域奇

搵200人入場都難啦，仲話搵200𠍿女人入場

星期六落雨, 入場, 不了

天氣預報會行雷

咁要改期

最後先踢

正啦 但傑志東方個場咪wfc

有咁多位咩

黎格爾

大埔d人上到網未

希望少爺仔唔好亂講野

雖然我都唔覺可以坐9000

其實我睇好李藹軒喺港隊嘅前景多過廣豪廣豪要喺港隊有席位，首先一定要練好停波先，不過佢仲有大把時間，都唔驚嘅

舊旺角場咁之嗎

最後一輪，已經安排咗南區對元朗

終於搵到辦法上網喇🇰🇵😭😭😭
長話短說，先同各位球迷報個平安先，稍後再同大家update賽前消息🙌🏻✊🏻

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #flyhigh #weallbelieve #afccup2019 #Pyongyang

日治戰馬，一無退意

埔仔現場fb live場波點睇

可能被處決

鹿島鹿角對緊JDT

足球周刊 香港版 Football Weekly

【亞協盃】大埔抵達朝鮮 首回合以1分為目標

和富大埔大軍已經抵達朝鮮，準備周3與黎明SC的亞協盃附加賽首回合。主帥李志堅表示無論天氣、飲食及接待都比想像中理想，沒有網路相信可以令球員更專心備戰。唯一比較擔心是天氣乾燥同空氣污染問題，部分球員有呼吸道敏感癥狀，但整體問題不大。而因為這次比賽是在去年港隊曾在亞洲盃外圍賽作客朝鮮的金日成球場進行，仿真草的比賽節奏同用波力度與港超不同，所以最重要的是比賽初段盡快入局，適應場地。

傷兵方面，早前拉傷後大腿的哈利未復十足狀態，會臨場再決定是否正選上陣。而上兩場養傷的隊長黃威則無大礙。不過始終作客在先，堅sir表示如果首回合和波，13號再返到主場定勝負，都算是心目中的理想賽果。

一分

乜撚嘢一分

兩回合淘汰賽

你話呢啲抵唔抵屌

有人講黎格爾以前踢中堅

@新聞up乜9

篤下電話唔駛高射炮處決掛

無得睇辛祖撚爆北泡仔

696 1-0

1:0

港日友好(x

總之馬拉輸就得

柏利屈到

香港U23開操迎亞盃外 鄭兆均：盼用入球助港隊出線
2019年03月05日 06:55 pm
吳家祺 @ UPower

省港盃之後，一眾小虎將又準備迎接新挑戰?

香港時間周二（3月5日），香港U23足球隊在將軍澳足球中心開操，備戰本月底在蒙古開戰的U23亞洲盃外圍賽。今次賽事由香港青年隊主教練安頓執教，初選名單31人，但由於安永佳、杜國榆、徐宏傑等球員外流未返港，首課操練僅有20人現身，包括由葡萄牙返港報到的茹子楠。教練安頓不時提場，包括捉住鄭兆均教他防守逼搶企位，務求以活力制勝。

鄭展龍輕傷治療未有練習。 本網記者攝

完成首課操練之後，香港隊中前場球員鄭兆均說感覺不錯，特別這次入選者有不少人都是應屆省港盃奪冠成員，大家默契更熟：「今次入選大家練波感覺幾好，目標之一是想球隊在今次U23亞盃外全勝出線，自己就想爭勝入球幫球隊贏波。」

22歲的鄭兆均近期在理文4場入2球，在前場逼搶及走位較以往更積極，他說自從省港盃之後感覺更加投入：「最近幾場在理文都有正選，嘗試用表現說服教練陳曉明多點起用我。上場菁英盃對傑志勁射中柱，如果當時再冷靜一點，應該可以看到隊友傳去更好位置。為了日後有更好表現，練習後我也會找隊友幫忙加操，練習射波和傳波，希望再做好一點。」

18歲的孫銘謙繼省港盃之後再次入選港隊作戰，他說已經開始習在港隊練波的感覺，訓練時教練有試過派他踢左閘或者前鋒，會盡量爭取進入最後名單。他說之前去過蒙古作賽：「上次去的時間是冬季，零下兩度左右，是在仿真草球場作賽。聽說現在蒙古仍然人冷天氣，如果北上要特別注意保溫，比賽時就頂硬上吧。」

根據賽程，U23港隊將在3月22日、24日及26日作賽，對手依次是新加坡、蒙古及朝鮮，小組首名直接出線，另外幾支最佳次名都可晉級。安頓表示，球隊目標是集中應付好每一場：「由新加坡開始，逐場逐場踢好。安永佳、杜國榆等球員都會歸隊後才在香港一起出發，另外茹子楠已經歸隊，希望他旅歐的經驗可以幫助港隊。」香港隊將集中練習，3月17日決選最後名單，3月18日出發前往蒙古烏蘭巴托。

但唔可以否認，JDT有亞冠水平

真
攞上兩季Kitchild打都唔知贏唔贏到

今季依隊……唔講了

呢隊柔佛引援又ok，而且球員平時打慣體能足球，真係係亞冠玩防反都有啲著數

而且馬拉一年四季天氣都咁濕熱，好驚其他3隊唔適應然後失分

2-0

但JDT同傑志班費係咪差好多？

無得踢U23外圍賽

又要靠條風水膠龍

其實教練有咩錯

JDT有錢過傑志咁多

佢仲要fuck off
講到人地有惡意咁

屌鳩郭sir搞到佢傷咁耐？

hk kepa

感動嘅係見到愈來愈多球員願意為港隊出戰

印尼Bali United 申請上市
想問東方上市未

香港球隊班費，比一啲有財力嘅東南亞球隊低好多，大馬球會確實幾多冇公佈過，相信唔比印尼差，印尼有財力嘅班費都要7-8千萬港紙。

JDT踢得有板有眼

香港有錢人好多，但係冇乜人肯投資落足球度

龍仔踢完菁英杯又傷左？

邊個同家榮講

蔡子濤

2-1

jdt 2-1

柔佛追返球

fake news blocked

咁快就入到1球，傑志...

JDT個夏里斯勁野玻仔做埋隊長

踢左jdt好多年, 玻仔黃洋咁上下

贏到一場收貨啦

香港波可以效法佢地 買下當打東南亞好過韓國班水貨

咪住先 當日佢自己都有份堅持唔想被換啵

山東1-1

人工唔平

冇幾多球會可以做到垃垃咁
為咗香港足球好 搞到班都降埋

慶南gogogo

其實家榮屌緊邊個

撳住砌了

cuped

老撚

big F

大埔足球會 TAIPO FC
聽日比賽場地係上年香港隊喺亞洲盃外圍賽作客朝鮮嘅金日成球場，能夠容納5萬人，不過主隊預計平均只有約3000人入場。聽日比賽將會喺香港時間3點開波，據悉當地冇電視直播

費蘭尼打防中唔掂, 移動太慢, 成日上左落唔返去, 相反佢打中鋒效果好好多

直接屈高算
要佢好似d黑鬼跑上跑落用波
都晒氣

係喎，唔記得咗
sorry

貴過momo, 東進哥？

pelle ging du

Hariss Harun is one of JDT's highest-paid players with a reported salary of US$30,000 a month

F7都叫alex 做朱力士

Alex Chu Junior

多個人幫pelle牽引下防守球員都好, 亞洲波靈活, 佢未必岩踢防中

山東又係搞笑, 咁有自信唔要亞援, 搵個南韓中場爭好遠

印尼個班洗唔洗咁貴?

又自爆

又譯得幾抵死

質問廖sir你是中國人嗎果條友miss單刀

Richard?

三箭都幾廢下喎

岩岩睇到都覺得似

泰利斯卡 保連奴太勁啫

三賤出晒名亞冠渣流攤

以前通緝犯話亞援貴過外援

這些垃圾憑咩咁貴，佢都30k usd, 一個港腳起碼50k la

Hariss harun >Diogo 😮😮

咁貴不如去啲次級聯賽淘吓寶

幾多攻門，有下回防快到

喺fb睇啲東南亞足球群組，啲球迷揀東南亞best 11，差唔多嗰嗰都揀佢，佢畀JDT長期mark住都有原因。

大馬球員，部分上咗神枱嗰啲好L貴，泰國一線又唔駛過嚟香港，越南都係，印尼有料又係唔平，可能得返新加坡及菲律賓比較多適合，不過到最後相信都係揀返日韓澳球員，現時泰馬有東南亞外援位，好多球員有另一個出路，相信冇乜幾可見到東南亞球員嚟香港。

唔係枕頭仔d吹水野黎咩
仲jer住

我島唔差架

佢可能閱讀理解F
唔好怪佢

上咗位一般4000usd - 10000usd，個別30000usd一個月，算唔算貴？上年8月upower有訪問佩迪里，佢話印尼球員現時人工升咗唔少，國腳級好多一年都有100000usd以上，但咁樣令到佢哋冇咗嗰出外嘅心。

錬鈁是原罪

我成日喺度諗打緊澳職嘅鬼肯唔肯過嚟

有錢冇話唔肯

問題係冇錢，打澳職人工又高過你，為咩嚟先

外流

我賭我島就會

你賭就算啦，除非港超開澳門內援位

要揾應該有，但top嗰啲就難啲。

哈利已經大殺四方
睇第二級執就得啦

我島個班有質素，差既係一個職業聯賽表現舞台

我小香港唔想承認我島進步同香港無差

睇返哈利原來係Davao Aguilas神射手
其實應該去d賓賓/越南聯賽尋下寶

top嗰啲無球會比得起 傑志都係搵個過氣既來

如果差唔多點解要用外援位

參與度幾高
感覺佢大隻咗同走位意識都進步過以前

攻勢帶起來了

佩迪里

我地隱形戰機都年薪百萬

國腳級
on9畜力唔搵我帥

岩岩開始睇港超
黎緊禮拜六會入場睇理文主場
想問下港超球場係點分配
我睇wiki話跟名次
我自己就當理文係地區球隊咁捧
如果入晒球迷會 買晒波衫佢下年走鳩左去冇雷公咁遠我咪笨撚柒？

佢聲稱紮根TKO

睇你信唔信佢
利申: 傑志都發表過類似言論

基本上得真區隊(大埔南區元朗)先用死區內球場

佢咁嘅排名都好難唔用將軍澳

踢得都幾好 有無巴打打算去現場睇中超?

下年東傑是旦一隊

當年將軍澳居民都當傑志地區球隊睇
跟住傑志進軍旺角，將軍澳? 不了

放心啦，冇人同你理爭TKO

東方可能用呢

tko唔馨香 唔使擔心有人爭

就作客廣州蓄力

話說大球場係一隊定兩隊

Fifa 是咪有得用艾力士了？

咁我唔入球迷會了
買件波衫著黎踢波算

中超現場買唔買到飛?

MKS可以兩隊，HKS都應該可以兩隊掛

下年愉園+東方大球場囉

其實你睇一季既話，球迷會係抵入既

不過你望佢贏凱景唔洗降班好過諗佢下年轉唔轉場啦

如果畜力攞mk......

如果域駝倒伐入波

冇咁黑腳掛 一捧就降班

JDT 有個蘇丹王室撐住

少年你太年輕了，你認為港超真的有升降班制嗎？

屌，唔夠隊/隊波肯畀錢贊助的話，腳腫直頭求你唔好降班添

我覺得意思似係唔揀就唔揀，唔好咁多廢話，我點都唔會心悅誠服接受

岩岩粗略睇左下賽程
理文賽程好踢好多
冇咁易收皮既

究竟幾時先可以健健康康

佢唯一一場贏既就係對凱景

中下游可以諗
整個位俾佢地真係不了

我覺得對飛馬嗰場都有機會搶到分嘅

收咧主場生死戰

今個禮拜入場屌走大陸狗先啦，睇完南區都仲有大把時間返去睇理文呀

其實佢而家啲鬼同正選係 ok
不過是旦傷一兩件就

between 究竟波仔好啲定余沛康好啲

31人大軍名單當中，是課練習僅得20名球員出席，梅州客家後衛徐宏傑、西乙B胡米利亞中場杜國榆，以及赴美升學並效力當地大學聯賽的顏卓彬、周緣德、安永佳等未有現身，夢想FC林樂勤及謝家榮、冠忠南區叢振洪與蔡子濤、昨日補選的佳聯元朗中場李藹軒及隨大埔出戰亞協附加賽的鄭子森等亦缺席。

安頓指，備戰今次賽事比去屆困難：「去屆賽事於夏天進行，我們都有近3個月時間去準備，但因為現在仍未是FIFA的國際賽期，很難要求球會放人，球隊可能要等到下周開始才會齊人。」

如果真係收咧主場生死戰
我連我朗都唔睇 直接衝去睇生死戰

南區。。。
係咪港島個南區。。。

鉻剛

睇前日場波精華
波仔有兩球助攻，但係輸第一球佢又有責任

係，海洋公園站一出就到

榜首6分波

so rich

點解會支持JDT

嗰次係鴨巴甸個場閪啫

同 jdt 啲球迷 friend 啩

陳柏文 rich柒 臨時柔佛fans

要踢菁英盃4強啊 放人俾阿公踢傷咗點算

冇盃捧又冇糧出

發現廣島鹿島墨爾本柔佛都冇印前面冧把
不如傑志大埔都唔好印啦
好柒

Lucas 喺老虎 ig 留言 please stay

但應該一定要印？

now不是了

當年傑志啲外援係咪住將軍澳? 理文果班就真係住哂將軍澳區啦

終於搵到林恩許踢過咩AFC比賽
原來係AFC U-16 Championship 2008

嗰陣仲話2008世青盃

會唔會真係check下咩事，一次過搞掂先出黎踢啦

叫佢留係傑志定留係球圈？

畀佢及早轉行la

我記得我之前 post 過一次
佢好似仲入過一球

wow了
同埋原來佢入過亞冠18人名單
不過無份出

世青盃......Connor Pain 就踢過

唔好侮辱陳SIR
陳SIR係永遠柔佛fans

條友傻㗎嘛

Patrick Chan
Of course support JDT, because I support them since 2015. Richard Bokhorst Sharif Kamarulzaman They are not representing Malaysia, just representing Johor and other JDT fans ( including me)

人地話自己由15年開始支持架

條友又邊度9up

希望 fox 播亞協會有邢安邦同劉舜文

只要侯永永siucho佢哋pass到
Jared Lum踢過乜都wfc啦
其實車仔Emerson轉到都等於fifa係有血緣就得咁濟

龍門任由大陸擺，照計就三林謝四都係同侯永永一樣

其實我main point唔係想講派護照
係fifa轉國籍條例入面令麥保美踢唔到香港隊嗰條

btw七年又真係香港自己法律嚟(永久性居民) 大陸其實又真係有白紙黑字講佢批就得 唔批就唔得 住幾多年都唔關事

過唔過到 FIFA 個關

建議睇埋兩點半南區
到時全場反畜力 應該幾好氣氛

咁即係Lum將來可唔可以踢港隊？

李志堅早前曾到蒙古觀看黎明的比賽，嘗試了解這支極神秘的隊伍。據堅sir觀察，黎明SC陣容非常年輕，但未有為亞協盃註冊外援。不過對手行軍甚有紀律，而且左路速度非常快，要小心防範：「明天一戰在仿真草球場上演，比賽節奏及運用皮球力度都會與平日比賽不同，故此我們要盡快入局，適應場地。由於首回合是作客，若能賽和對手再回主場決高下，已是可以接受的賽果。」堅sir透露對上兩場因傷休息的黃威可以復出，至於亞援哈利仍有輕傷在身，會到賽前才決定是否派他擔任正選。

Tai Po are returning to the AFC Cup after nearly nine years as Hong Kong Premier League runners-ups.

Also known as the Green Warriors, Tai Po enjoyed a fairly accomplished year in 2018, earning runners-up spots in the Hong Kong FA Cup, Senior Shield and Sapling Cup.

四亞王

【港足日與夜．和富大埔】四個故事 交織苦等九年的亞洲夢

9年之間，大埔歷盡作為一支職業足球隊的甜酸苦辣：以足總盃的身份踢亞協盃、在最小的機率下降班、升上超聯、贏得菁英盃……
到今季，「綠戰士」以強大陣容衝擊聯賽冠軍，時隔9年再戰亞協盃，對陣中將帥的意義又是什麼？

陳旭智－－大埔是50%的人生 換個角色再征亞洲

說大埔足球隊，一定會說起陳旭智，由大埔區議會在2002年成立足球隊參加其時的丙組（地區）聯賽開始，當時還是中學生的阿智已是成員。

一季又一季過去，陳旭智由球員轉任助教，當了17年的「One Club Man」，今年34歲了，而大埔已佔去他一半的人生：由2005至06球季奪得乙組冠軍升班甲組（當時頂級聯賽）、08至09奪得隊史首個頂級盃賽冠軍足總盃、因而出戰2010年亞協盃、12至13球季奪得高級銀牌，卻又在最不可能的情況下降班；15至16球季，升上港超聯重返頂級，17至18阿智轉任助教，大埔奪得菁英盃冠軍，18至19再戰亞協盃……大埔一頁頁歷史，都有阿智在當中。

「大埔對我的意義已不需要多講！從02年到現在已過了17年，大埔佔了我人生很大部份。」陳旭智現年34歲，在大埔的時光剛好是半生，他手裏拿着2010年亞協盃的球衣，9年過去，波衫保持得很完好，看得出他對那份回憶的愛惜。「2009年以地區球隊身份拿到足總盃冠軍，地區球隊以有限資源拿到冠軍，並取得資格代表香港踢亞協，是最重大的意義。」2010年的亞協，東亞和東南亞球隊仍會抽入同一組，大埔在H組與峴港（越南）、泰港（泰國）、芽籠（新加坡）同組，當時陣中4名外援還有一位是國援，加上作為新丁，終以2分排榜尾出局，過程中最令阿智深刻的，是一場他沒有上陣的比賽：「第一場分組賽（作客芽籠），我們先領先，雖然最後被追和，仍拿到歷史上的第一分」，說起舊事，陳旭智仍懷緬，「是我們球隊在外地賽事的第一分。」

2013年大埔降班，阿智說那時能否返回頂級聯賽也是未知數，到今日竟能以另一身份出戰亞協盃、擔任球隊領隊參加抽籤儀式等，他最希望將經驗教給後輩：「外地氣候、食物都不一樣，不是每個球員都懂得適應，但我相信大家有能力應付。」留在大埔多年，還是因為一份情，令他印象深刻的是一群不離不棄的球迷：「很感激有一群這麼好的球迷，當中有部份由升上以前的甲組（現稱超聯），到現在都不離不棄，有段時間我們經歷了降班、踢乙組（現稱甲組）比賽，他們也去勻香港新界九龍各地支持，作為球員，很感激他們。」阿智說，有些球迷在9年前曾隨隊作客，但深明球迷難以遠赴朝鮮，「不要緊，希望大家入場支持吧！」

馮慶燁－－大埔是努力的回報 擺脫傷患出征亞洲

自亮相職業舞台起，傷患與馮慶燁如影隨形：2012年季尾為深水埗上陣時膝頭韌帶受創，其後轉會橫濱FC（香港），休息半年後復操不久，再次受傷，「當時好沮喪，加上剛入大學，不禁考慮是否繼續踢波。」儘管最後決定繼續踢，但傷患仍時時出現，沒有穩定的上陣機會，令燁仔難如同輩的黃威、或是曾一同赴英受訓的陳俊樂般，早已在港隊站穩陣腳。

多次打擊卻未有令馮慶燁失去鬥志，反而更注重飲食及生活習慣，大大減少夜生活、戒酒、加倍注意飲食、練習前先去健身……訪問期間，燁仔多次說：「努力總有回報」，全因他親身感受過－－今季，他為大埔上陣已達15次之多，當中更有14場正選，是他職業生涯至今踢得最多比賽的一季。「最終發覺，經歷過受傷是好事，這是作為球員的必經階段，也令我明白踢波跟人生一樣，會經歷低潮，最重要是能重新站起來，向目標進發。」

燁仔坦言，自己受傷太多，對於上陣機會也特別珍惜，特別期待今次亞協盃。陣中不少同齡、甚至更年輕的球員，都已有過成年隊的洲際或國際賽經驗，相對之下，燁仔則是個初哥，但他認為初哥也有優勢，更打比一個「神比喻」：「例如第一次約女孩子出街，因為知道是第一次，自然會準備更多！」記者啞然，卻覺得很有說服力。除了做好第一次，作為香港少有的華人中堅，燁仔更有另一心願－－讓華人防線在亞洲發亮：「防線上4個後衛有3人都是華人，還有門將曾文輝及防中的梁冠聰，希望一條華人防線在亞洲賽也有好表現。」

不像陳旭智般畢生都獻給大埔，馮慶燁效力了兩個半球季，卻已為大埔隊內氣氛感動，「在香港搞足球不易，蔡生（主席蔡尚圻）、堅Sir（主教練李志堅）都很用心，不會給我們太大壓力，大家有同一目標、想為大埔出力，能衝出亞洲爭亞協盃，證明有些事，努力就能做到。」

李志堅－－大埔是一切的起點 經驗造就平常心

李志堅與「堅家軍」的故事，太多人講過太多次，但將帥從大埔區幼苗開始，一路走來，中途有人掉隊、有人回家，一步一步，竟又回到大埔，還衝出香港、出戰亞洲賽。「李嘉耀、馮慶燁等等從9歲開始已跟我踢波，這已很不一般，又是這球場、這地方，又是大埔，一切都有情意結。」

經過多年栽培，昔日的孩子已在當打之年，將帥一同捧過不同的盃賽錦標，堅Sir坦言經過這些年，自己已不需證明什麼：「對自己來說，我選擇了這條路去做這件事，已對自己有交代，最重要的是對自己、家人、小朋友和家人有交代，我相信我已做到。」已然無憾，首次領軍出戰亞協盃，堅Sir也顯得淡然：「亞協盃是學習，也是享受，我對自己的球隊有信心。我們隊中很多都是香港隊，他們對更高水平的都踢過，所謂亞洲賽，就用平常心應對吧，只是在外地做我們日常做的事。」

李志堅擅長驅動球員努力作賽，今季好成績的背後，是他領導之下，球隊上下一同搏盡的成果。儘管堅Sir很坦白，大埔陣容深度不算太好，在衝擊聯賽冠軍的同時又要應付亞協盃，聯賽必然是更重要的一環，但堅Sir仍對「綠戰士」在亞協盃仍有要求：「當然想出線（分組賽），能走多遠就多遠！」

伊高沙托尼－－大埔是我的家人 穿起綠衣享受足球

在大埔訓練、在大埔比賽、收操後在大埔吃飯、宿舍也在鄰近的粉嶺，伊高沙托尼作為外援，過的日子或許比本土球員更「大埔人」。

伊高初來港之時不算起眼，儘管其父艾仙度沙托尼在日職薄有名氣、家境也相當不俗，他也曾跟隨爸爸在鹿島鹿角的舊隊友薛高學踢波，但就僅此而已。直至上季末，伊高大爆發，一口氣拿下港超聯4月及5月最佳球員；到今季，他更成為「綠戰士」前線至關重要的一員，單看19次上陣入5球的數字，絕對無法反映他在場上穿針引線、突破過人、摧毀對手防線的演出。

來港之前，伊高沙托尼的路球路不算順遂，小時在薛高的足球學校受訓、完成學業後效法父親到日本的鹿島鹿角落班，未幾又返回巴西的法林明高，輾轉又去到低組別球隊尋找機會。一年半前獲曾經做隊友的杜度力邀加盟大埔，伊高雖未曾聽聞過任何關於香港足球的事，卻也決定應邀來個新開始：「來港前，聽說過在香港踢球最難處理的是人際關係，而大埔的氣氛很好，我很慶幸。」

大埔作為一支區隊，在主席蔡尚圻注資下，班費是隊史上最高，但區隊的溫馨感不變，伊高自言，來港前雖希望成為好球員，但也沒有太大決心，是大埔的氣氛令他更能享受足球、發揮水準：「在大埔踢了一年半，是我的足球生涯最開心的日子！也許是因為我的年紀已夠成熟，踢出了最好的足球，而且我很喜歡大埔的每一位，大家就像一家人，無論華人或外援，都合力去做好一件事。香港足球的壓力沒那麼大，可以更放鬆地去享受。」

從巴西遠道來港，伊高獲得了造夢也沒想過的機會－－出戰洲際賽事，畢竟在巴西要踢到南美自由盃、南美球會盃等比賽，難度極高，出戰亞協盃的機會教他無比期待：「這是我第一次踢國際賽，很興奮！能踢亞洲賽，是作為最強球隊的證明，而我們需要好好享受這一刻。」談及作客朝鮮，從未到訪這個封閉國度的他笑言：「只有足球能帶我去朝鮮比賽吧！若不來香港，我應該永遠沒有這個機會，能探索這個世界，是作為足球員最美好的事之一。」

Me

【亞協盃】大埔抵朝鮮遇空氣污染 球員出現呼吸道敏感癥狀

和富大埔全軍日前先由香港出發前往北京，再轉飛朝鮮首都平壤，昨日抵埗後已進行首課操練，球隊今日再作賽前最後一課練習，據隨隊職員透露，當地氣溫約12度，但感覺乾爽。至於比賽地點金日成球場為仿真草場，跟去年港足亞洲盃外圍賽作客朝鮮一役相同，惟即使球場能容納近5萬人，主隊預計亦只得約3,000人入場，且當地並未有為賽事安排直播。今日舉行的賽前記者會，約8位當地記者出席，主要問及大埔的平均年齡及陣中入選港隊的球員人數。

黎明以年輕球員作骨幹 李志堅：踢法具紀律

根據資料顯示，黎明SC逾半球員均於1998年或以後出生，最年長亦只有25歲，曾遠赴蒙古視察敵軍軍情的大埔主教練李志堅稱，敵隊踢法甚有紀律，且左路威脅大，會提醒球員格外留意，他亦擔心球員未能適應環境：「因天氣乾燥及空氣污染，部分球員出現呼吸道敏感癥狀，但飲食及接待比想像中理想，沒有網絡相信會令球員更專心備戰。最重要是盡快入局，適應場地、比賽節奏及用波力度。

早前拉傷後大腿的中鋒哈利狀態未足，李志堅指會臨場決定這位射手是否正選上陣，但上兩仗養傷的隊長黃威則無大礙，「雖然周六會於聯賽鬥理文，但球隊早為雙線作戰部署、針對增兵。不過始終作客在先，若首回合打和，再回主場定勝負，可說是心目中的理想賽果。」

辛祖：比想像中更快融入球隊

至於曾隨傑志征戰亞冠盃的辛祖，則是首次出戰亞協盃，他認為球隊需要面對舟車勞頓及作客環境等考驗，「我比想像中更快融入球隊，雖然是首次跟伊高沙托尼及利馬等巴西同鄉合作，但大家均是合作性相當強的球員，球場外亦互相照應，球隊士氣非常好，有信心可於本地及亞洲賽爭取佳績。」

betfair 7.5 倍
skybet 5 倍

都係唔會買
好怕賭錢

辛組原來首次踢亞協

降格踢亞協

全世界睇好黎明

佩迪里之後都仲有嗰新加坡國腳嚟香港落班，但踢咗一場波就因為不適合球隊踢法走咗，唔.知有冇球迷記得呢？

香港球隊其實唔係出唔起錢，但可能覺得揾日韓澳球員比較穩陣，一啲東南亞國腳級球員本身人工喺當地已經榮升去外援價，跳出去嗰價可能更高，例如印尼國腳迪馬斯，泰國春武里想簽佢，但佢經理人要求二萬美金月薪，原因係喺大馬踢都係咁上吓，最後人哋唔簽佢，春武里其實唔係窮，但可能覺得佢唔值呢嗰價，嗰個價可能可以買到一個過氣南韓聯賽球員，作用甚至比東南亞國腳好。

hmmm...

傑志簽過氣澳洲國腳就瀨晒嘢

可能冇33222

返石門練波了

老虎真係無一樣野掂

跑得快

我覺得唔得
但原來都留左3年
可能問過FIFA話ok都未定
又或者呢度好食好住or出面無人要佢

又唔勤力，技術又一般，速度太普通，咁樣落去睇死佢頂多係港超中下游浮浮沉沉咁過完球員生涯

我覺得唔係勤力，係因為成日企錯位，所以變左好似無做野咁

咁就只可以送佢一個F

on9

香港要多一百幾十個呢D痴線佬

Tiger Tiger去邊啊？

呢個好好笑喎 對撚住權健班中國人舉

跟大厨

做埋日本菜

權健收咗皮 泰達仲生勾勾冇事

i want more俊立

跟歐冲搵食做大廚

會出現劉肛華缺貨

權建老闆俾公安拉左應該玩完

果陣Richard好勇，單拖去

個陣喺對面龍門睇唔清

我記得好似有權建球迷幫佢兜話佢係鬼佬唔識分球會，所以舉左泰達頸巾

元朗區議會副主席王威信近日退出新民黨，有傳係因未獲支持參選立法會。該黨主席、立法會議員葉劉淑儀證實有關退黨嘅消息，自言滿足唔到對方而和平分手，直言絕不介意，強調未曾承諾過派對方選立會。

葉劉就話因短期內見唔到呢區有空缺，該黨長遠計劃應該要栽培人選，不過王唔退黨都唔會係首選，因為對方喺地區人緣唔好，而人緣則係選舉重要一項條件，所以毫不介意對方退黨，如果有其他政黨向王招手作出承諾，佢就祝福對方好運喇！

王6C 失算

棄卒

葉劉咪一樣

傳6c準備加入經民聯／實政圓桌

我覺得只要Roberto Siucho得Lum就得
侯永永就相對易啲說服fifa嘅

王律師俾人咁串

王6C係咪得鄉事派支持
定其實無人支持佢

睇下 Roberto siucho 踢唔踢到中國隊先啦

明明中國國籍法自己寫明出生時有外國國籍者就冇中國籍

FIFA 咁都受氹就真係好垃圾

葉劉官拜保安局局長，點同王6c 呢 d 鄉下佬比呀
人地出黎選都贏，王6c 對自己咁有信心，咪出黎選下新西

元朗又開始要告急
希望雞佬繼續搞

葉劉咪又係冇朋友

新西佢出黎搞事拎返一兩萬票 都幾麻煩

太睇得起佢

實政圓桌點會比6c入
二少自己都要玩新西
揾6c入黨同自己爭？

唔係呀嘛

出左元朗無人識，好難有兩萬票

堅堅得就最好

但6c真係有地區知名度
區議會又副主席
元朗應該多票
點都過10,000卦

你當佢係個幾千票樁腳會ok d

左帥右堅

係中聯辦班賊先覺得麻煩

無政黨邊有＂免費＂義工同禮物

露底了

獻世派點都唔會唔聽共匪支笛
睇衰冇政黨預佢無得選

堅堅係睇佢自己點諗

我咪話佢地麻煩
個區建制5席要配票配得好好
走左一萬票可能要死個啦

丨

葉劉人脈超勁 公務員同建制鐵票

王6C除左元朗居民同港超球迷無人識，有八千票都偷笑

又唔係咩新鮮事，年年都告急，朗迷表示慣L咗
自從上季冠已奪都差啲收皮，就好好珍惜每場睇元朗機會

今年唔驚la

又諗返起會員 曾昭達sir 喺梁天琦宣判嗰日點樣衝出嚟柒，話自己會考慮投王6c ，之後仲要死都唔認錯

差d要莫耀蛋打救

好彩最後無事

呢度分開2單野 你講到好似同時間發生

會員達sir死撐6c
好似打手

唔係好明 乜莫耀蛋冇打救咩?

仲未計睇港超九成九反共

幫大家回憶吓，當時如果6c救到元朗，投佢1票都無所謂，意思咁上下

咪有達sir一票

可能有yoho town 中產真心投佢

雞佬係葉劉friend?

港超聯對賽成績一問

如果
首循環 A 2:0 B
次循環 B 1:0 A

呢度大家都係得三分

對賽成績係算打和？ 定A稱先啲？

對賽成績打和
對賽得失球差A贏

應該係咁?

我好似入錯post
Sor 出番去先

大埔有正選十一人未

A贏

禾埔加油

呢場波大埔一定要輸，唔係好多人會仆街。

香港除隊長智仲有冇one club man

大埔咁多外圍波睇死

由於上網數據有限，抱歉未能為大家提供文字直播，但係完場後一定會盡力為大家帶嚟最新最快好消息，各位記住喺香港遙距支持我哋呀!!!!!!!!!!

後備球員: 63李瀚灝(GK)；8李嘉耀、13楊賜麟、16陳肇鈞、22趙少維、55基藍馬、80鍾偉強

搞外圍波啲人唔使識波，只需要吸引到財神埋嚟就得。

5-3-2019 戰果

亞冠盃分組賽
E組
鹿島鹿角(日本🇯🇵) 2-1 柔佛DT(馬來西亞🇲🇾)
慶南FC(南韓🇰🇷) 2-2 山東魯能(中國🇨🇳)

F組
墨爾本勝利(澳洲🇦🇺) 1-3 大邱FC(南韓🇰🇷)
廣州恆大(中國🇨🇳) 2-0 廣島三箭(日本🇯🇵)

大東亞區各國球會分進帳
澳洲🇦🇺: 0
中國🇨🇳: 1
日本🇯🇵: 0.75
南韓🇰🇷: 1
馬來西亞🇲🇾: 0

==========

6-3-2019 賽程
亞冠盃分組賽
G組 (now 671, 672)
18:00 全北現代汽車(南韓🇰🇷) vs 北京國安(中國🇨🇳)
18:30 浦和紅鑽(日本🇯🇵) vs 武里南聯(泰國🇹🇭)

H組 (now 670)
17:00 FC悉尼(澳洲🇦🇺) vs 蔚山現代(南韓🇰🇷)
19:30 上海上港(中國🇨🇳) vs 川崎前鋒(日本🇯🇵)

亞協附加賽首回合
東亞區
15:00 黎明(北韓🇰🇵) 對 和富大埔(香港🇭🇰)

===========

JDT僅負鹿島，球會分無進帳，但似乎不用零分完成分組賽。

澳洲及泰國正爭奪2+1/2+2，如泰國取得2+2，外圍賽隊數或比現時增加一隊(視乎北韓能否進佔東亞頭12)，令香港要從第一圈踢起，此舉有利還是不利暫時看不透。

黎明對大埔，無論結果如何，次回合飛已買，旺角場見。

#數字球2019年3月

爛區真係生不逢時
攞到冠軍都踢唔到亞冠

攞撚到先啦 俾畜力贏撚咗大家以後去大灣區睇波

硬係凝住大埔作客會被技術性擊倒

返主場強攻下熱血出局

文字直播都冇

大灣聯

data貴啊

上場對理文都ok既
除左有球底線傳底外
都踢得唔差

排第二仲諗住拎冠軍

好心亞協就咪比d無直播既地方踢啦

陣容有冇先

碌上d咪有

輸俾凱景仲想要冠軍絕對係笑話

好好地打返場
13/3我就入場撐禾埔
Come On Tai Po

終於等到跌落第二既機會啦，呢緊8場先係爭冠的開始，始終我哋唔習慣做lead個隊，踢起上嚟壓力太大，而家就啱晒，可以變返追個隊，相信之後D場次發揮會正常返，而且只係一場波既距離，真係可能鬥到最後一週先知邊隊可以笑到最後，WE THE SOUTH!

子彈＝文尼
蘇沙＝沙拿

0:1未？

3-0中

辛祖爭少少

港超聯 傑志中心返嚟喇 眾將黃雨開操
03月06日(三) 14:01

去年9月中受颱風「山竹」吹襲的賽馬會傑志中心，經過接近半年的維修後，仿真草場的草皮亦接近完成。傑志一眾港超球員周三（6日）重返中心，進行重鋪草皮後的首課操練。

傑志總經理吳凱威（Wilson）向傳媒透露訓練中心最新詳情：「去年9月16日我哋開始同保險公司、公正行開始傾，直至今日一隊終於可以練波，都已經半年時間。球場現時已大概可以，呢半年我哋同保險公司傾能夠受保嘅費用，我哋希望喺三月尾就可以公佈，同公眾交待『山竹』對公司影響嘅銀碼有幾大 ，傑志畀幾多、保險保幾多。」「Wilson」亦透露，中心目前亦正進行擴建︰「依家同圖則師傾緊點樣預防下一次，嚟緊有大約4至5樣新方法要做，會喺3月尾4月頭一齊公佈，希望預防下次颱風對中心做成嘅影響。至於1樓擴建工程，可能有些少延遲，大約7月尾先可以起好。擴建嘅1樓3月尾有外殼，但正式啟用要等到7月尾。維修工作已完成，下星期青年軍同梯隊開始使用，由4月1日起，公眾就可以用得。」

fake?

嘩！
WW呢腳

Link ?

做咩？

妹差d

無得睇

Real
睇緊直播

所以條仆街借搞波出名

辛祖差啲

有撚直播

Google 有比分啦

屌, 妹呀

無嚕, 輸反擊

鍾偉強番去唱歌啦

屌.....

4一0????

打波定打人呀

大埔駁到12碼

1-4

睇VAR，吹返妹祖插水

呢到啲人癲撚晒

妹祖射.......

係喎.....

個個都同金仔一齊睇緊波

金仔都睇緊

連文字直播都冇賽事

上面有邊句真話

有你就驚囉

認真d好冇

鳩沖又扭到對面訓底

係咪即時比數都冇

千里眼

嘩 李志堅俾球證趕咗上去

咁都唔吹？

金仔岩岩打電話俾我話 俾面我最多入2粒

我個直播慢你1分鐘左右

鳩沖靚斬

西冷牛扖

Block鳩晒啲智障即刻舒服晒

第一屆港超PO吹水大賽正式開始

係

0:0

成個保贊咁

金仔邀請佢一齊坐

屌, 妹又飛機

球波唔易射，算係咁啦

輸咁多粒，次回合仲踼唔踼

其實係咪數據少到半場update都做唔到

四十多碼黎明一個遠射！守門員郭富城單手拍出！

仲係0比0喎

邊有咁快輸到4球3點開波 吹水咩

文字都做唔到就太過份

聽聞金仔訪越南之朝美峰會為虛
途經廣州赴香港探大埔軍情為實

金仔對於呢場波志在必得

梁大佬會唔會入波

不嬲即場都0:0, 完左改比數架啦

即時比數都cut埋 笑死

以前賭北韓主場既波就好似六合彩咁
踢完幾個鐘後突然報個比數出黎好刺激

金仔為左呢場波, 唔見習大大

金仔 : 你個頭要好似我咁in至架嘛

好撚痴線連即時比數都冇
完場咩賽果都造得出黎啦

延遲開波

邊個唔滿意賽果咪犬決你

好心咪北泡呢d垃圾封閉國打

link

蒙古忽必聯：我地喺北韓明明

落狗屎兼九龍灣殺人場 東方係咪想操傷班友

好撚風趣喎

鳩沖goal!!!!!!!!

妹祖一扭四北韓後衛，然後二十幾碼笠射撞柱射入

4 個後衛O係廿幾碼圍住妹祖俾佢扭?
廿幾碼過晒後衛單刀喎, 廿幾碼就射?
改一改

半場
主其他

場波好似延遲左

何以見得？

屌你老母梁冠聰踢波定打人

變左16:00

人地得番五場波咋

Livesocre 08分先開始計時

16:00 GMT+9

突發

金正恩入咗場！！

聽講D DATA真係好撚貴, $1500/50MB

呢張圖係做乜鳩

大人國

王晶準備直播賽事

我已經搵咗馬交文一邊鋤dee一邊賭波

港版華布拿vs費蘭尼

去到北泡都mma

sandro goal

Fake news?

六合彩晤係有直播咩

個場好q多人

痴撚左線

少少錢都唔肯俾

正

笑到噴水

比左，但留返嚟自用

會唔會淨係上到北韓內聯網先

諗起呢張相
點解大哥縮細咗
點解5件著晒suit拎住罐野飲擔遮踢波

亞協盃附加賽半場戰報：🇰🇵黎明SC 0:0 🇭🇰和富大埔
面對正選年齡只有21歲嘅黎明SC，和富大埔開賽初段幾乎反客為主，哈利4分鐘接應長傳快腳抽射，僅僅越楣高出。伊高沙托尼兩分鐘後左路突破傳中，辛祖近射僅僅中楣。主隊站穩陣腳後頻頻施展兩翼快速突擊，幸而和富大埔仍能穩住防線。綠戰士21分鐘再次迎來領先良機，伊高沙托尼左路突襲施射被對手門將擋出，黃威兩分鐘後於相若位置射門也逃不過對手門將十指關。。而主隊亦幾乎於38分鐘先開紀錄，頭槌施頂被艾華度護空門，兩軍於上半場暫時踢成0:0平手。
From Guts運

又話delay 邊個真邊個假

呢段又作得幾真

Delay都信

有相 should be real？

0比0阿 真的

iris都去左現場

點樣影法可以到連五件都高佢咁撚多

有最新消息可以係度講嗎

Delay係因為以為北韓香港同一timezone姐下話？

明顯P圖

喺香港 但我哋有group

唔奇，afc成日有錯，尤其wfc cup

加我

北韓電視台半場訪問黎明支持者李大明。

口口口
口口口
口口口

擺明係垃垃黎, 呃我唔到既

我都諗緊係咪

一般

梁福元黎

呢d封閉國家點可以比佢地踢
冇消息想造波都難啦

驚佢變周永勤

所以咪話北韓都比, 不如比埋ISIS囉

厹出沒注意

Ken K. Ng
2小時 ·
雨中開球禮！😁
First kick of the ball in the rain! 😉

Fernando Pedreira Be careful!!! 2小時

其實唔止北韓，土庫曼打亞協盃都係咁，冇直播睇。不過我估有擺機影，上年能源作客機關車，能源嗰FB Page喺之後向AFC拎咗足本錄影放畀人睇，同睇電視直播差唔多，有近鏡有幾部機。

傑志總經理吳凱威（Wilson）向傳媒透露訓練中心最新詳情：「去年9月16日我哋開始同保險公司、公正行開始傾，直至今日一隊終於可以練波，都已經半年時間。球場現時已大概可以，呢半年我哋同保險公司傾能夠受保嘅費用，我哋希望喺三月尾就可以公佈，同公眾交待『山竹』對公司影響嘅銀碼有幾大 ，傑志畀幾多、保險保幾多。」「Wilson」亦透露，中心目前亦正進行擴建︰「依家同圖則師傾緊點樣預防下一次，嚟緊有大約4至5樣新方法要做，會喺3月尾4月頭一齊公佈，希望預防下次颱風對中心做成嘅影響。至於1樓擴建工程，可能有些少延遲，大約7月尾先可以起好。擴建嘅1樓3月尾有外殼，但正式啟用要等到7月尾。維修工作已完成，下星期青年軍同梯隊開始使用，由4月1日起，公眾就可以用得。」

串我？朱蛇雪鳩佢

外借Hoi King

同埋正常afc係有派人去

咁希望大埔都有

冇可能冇派人去，AFC要派人監場。

Hello我霖

今晚我睇吓北韓中央電視台新聞有冇畫面，有就cap出嚟。

另外，傑志將於本月中公布下月出戰亞協分組賽的主場票價詳情。

大家有無買飛睇下星期大埔主場 希望見到大家

有

球探場波彈番出黎
重係0:0

叫晒朋友入

就完場

仲係0:0

0:0全場

買咗，提提大家，跟number坐，呢幾年國際比賽要跟number坐，不過次次都有人冇跟，有少人入場嘅比賽就冇乜嘢，人多就多衝突，上次香港對泰國，有阿叔冇跟number坐，但真係手持嗰個number嘅人又到咗，佢又唔願走，之後互屌，差啲講手。

YES

亞協外圍賽計唔計作客入球

唔計

唔好信球探住
佢晏少少先會更新賽果

計wor

0比0完場

非常好

唔跟位坐，最緊要睇住自己啲隨身物品

sitting ultra

計嘅話其實今場0:0危危地
希望下星期香港天氣差d
對面難踢d

驚咩丫下星期炒到佢掘礦

睇實部notebook

🤫
小心俾狗咬

主場香港人 識做喇

感謝回覆，大家9up下又和和氣氣，幾開心

下個禮拜 mk見

買飛

大埔不了

吓乜唔係小組賽咩

係呀
所以堅sir以一分為目標

唔熟北韓 呢堆球迷係真係球迷 定又好似國際賽咁安排坐到full house

北韓無真草踢
所以作客踢真草表演會差啲
7-3波

平時練波都用假草啦，點會唔慣

想問係咪通利琴行會有得買飛

咪玩啦我地香港球員有多年踢仿真草經驗

佢講緊北韓來香港踢真草唔慣呀嘛

呢個國家既人邊會有自由意志

竟然無安排大量主場球迷

全部都支持425

係囉好難明咩

大埔成功攞一分

不是主席愛隊425

你睇多次康廉句嘢先啦

佢睇成咁:
「北韓無真草踢
所以作客踢 辛祖表演會差啲
7-3波」

We are Hong Kong~~
呢個時候總之代表我港就要撐

北韓喺亞協盃比賽嘅入場人數十分飄，有時幾萬，有時幾千。睇北韓聯賽錄播，好多疑似軍人，我懷疑觀眾係被安排入去，佢想安排十萬人入場都得。

達到av堅賽前至少和波「拎一分亅目標
作客北韓有d壓力

而依家焗住主場要狂攻，靠辛祖了

睇字好似兩邊把握力都差

靠 秘密武器 大埔大廚

辛袓要有供應

Av堅話大廚本身打算北上而無搞簽証去北韓
原來秘密武器

廚師有無限量飲品無供應

外流北韓

西班牙特色飲料🥤

90+1‘ 歐陽耀沖

用愛心葡萄牙菜感動北泡球員

【關鍵時刻】

聯賽餘下最後六輪賽事，頭三位只有三分的距離，冠忠南區目前排第二位，落後榜首的富力R&F兩分，週末爆發的榜首大戰，勝負將會直接影響今季聯賽王者誰屬。

全城集氣，坐爆香港仔運動場，為冠忠南區打氣，創造歷史。

下一場聯賽賽程:
港超聯第️️️️1️⃣3️⃣週
🆚 富力R&F
🗓 9.3.2019(星期六)
⏱ 2:30pm
🏟 香港仔運動場

冠忠南區餘下六場聯賽對手：
（主）富力R&F
（主）夢想FC
（客）傑志
（客）和富大埔
（主）香港飛馬
（主）佳聯元朗

#冠忠南區
#冠忠巴士
#發放正能量
#團結一致乘風破浪
#WeUniteAsOne
#wethesouth
#southforone
#hkpl
#聯賽
#氣氣

南區要攞滿分～今季我與你同行！
歌聲中～去衝 死畜力快含撚！

今個星期六可能落雨
雨戰對南區有利定有害？

南區打反攻打罰球, 當然有利

去到季尾, 係南區同大埔排頭兩位, 富力收皮 就最好

元朗捧足總盃

大傑志開番石門
後上奪冠

Ricky sir會唔會一個月雙殺畜力月尾腳總盃

驚草地積水吮住個波
令南區打唔到快速反擊

巴打邊間教會

你諗下咁樣對富力定南區影響大啲

苦力都係死球，ita

虛火南區

醉街教練

大埔主教練李志堅賽後滿意今仗賽果：「始終對手實力不錯，行軍快速，幸球員做到賽前部署。」不過，對於未能取得作客入球，堅sir就覺得有點可惜，「畢竟我們有兩、三次入球機會。」

隊長黃威就指，自己多次隨港足與北韓國家隊交手，賽前已料到對手行軍快，惟黎明對比北韓國家隊則經驗較淺。

巴打 理文啲波睇多幾場驚你會絕跡港超聯
建議去睇元朗/傑志 呢兩隊踢法好睇又算係最多fans

傑志踢法好睇

呢樣真 今個禮拜六真係要集氣香港仔

Kidchild 有咩好睇

元朗就真係好睇喇

Guts運
【亞協附：大埔作客和波堅Sir滿意】
大埔主教練堅sir 賽後表示，首回合作客和波算做滿意賽果，始終對手有番咁上下實力，行軍快速，幸而己隊球員亦做足賽前部署，比較可惜嘅係未能取得作客入球，畢竟前線亦有2、3次黃金機會。次回合有信心可以喺主場贏波晉級，目前最大敵人係自己同時間，因為要星期四晚先返到香港，星期六就要喺聯賽硬撼理文，今場比賽有一定體力消耗，希望球員可以爭取時間休息。
隊長黃威：雖然自己係首次出戰亞協盃，但之前試過好多次喺香港隊同朝鮮交手，賽前已預計佢地會快，不過黎明SC球員比較年輕，相比對慣嘅朝鮮國家隊較欠經驗，所以對手喺下半場有啲體力下降，而己隊球員非常集中，未被打亂節奏。希望13號返到主場可以加強門前把握力入波，今場主隊雖然只有約4000人入場，但主場球迷相當齊心，對客隊帶嚟一定壓力，希望我哋喺主場都可以獲得各位香港球迷支持，爭取晉級。
#Guts運 大埔足球會 TAIPO FC

甘巴爾年代，傑志中場雙核心，係好睇

摩連拿年代都ok

南區la

當你南區都覺得好睇
睇其他隊時應該會瘋狂高潮

大埔咁既陣容都唔算最好
Av堅就算比C朗佢都有得賴

凱景最好睇，場場開大

以前就是

左翼有 I 朗

上年既傑志就好睇
今年

仲睇傑志，我驚佢會嘔血死

計氣氛傑志就算比較好
又多女睇

【We Are Back!】

歷時約半年的復修工程後，傑志大軍今天終於再次踏足賽馬會傑志中心的草地。甫踏入中心，大家都臉上都掛著興奮的笑容。

放著回憶的儲物櫃、充滿笑聲的更衣室、無數汗水的健身室以及熟悉無比的球場，都一一重現眼前。傑志球員在中心球場重開後的首課操練，伴隨著黃色暴雨進行。重回中心後，沒有改變的，是他們對訓練認真的態度。

「We Are Back！」傑志前鋒盧卡斯在收操後大聲呼喊：「我知道這裏的同事都為復修球場付出了許多，儘管很多人沒有留意到傑志背後人員的努力。我很感激，我非常享受再次回到傑志中心操練！」

效力傑志多年的副隊長唐建文，在收操後，臉上也掛著滿足的笑容：「很掛念這裏，因為真的離開了石門太久，大家第一天回來，都比之前更加積極，因為大家都很渴望回來，回來後也感到高興。看見所有球場設施，如更衣室等，都像是回到家一樣。」

#wearekitchee
#jckcindistress

不了 聽講傑志背信棄義離棄tko

醒定d作客畜力贏波呀垃圾

又係你

上季港超亞軍和富大埔今午迎來重返亞協盃第一擊，在附加賽首回合作客朝鮮球隊黎明SC（前譯黎明體育會），最終雙方互交白卷，下周三將於旺角場上演的次回合再決高下。

繼2010年後再戰亞協的大埔，今仗派遣全數「3+1」外援出任正選，包括賽前報稱有傷在身的澳洲長人中鋒哈利。黎明SC則以平均年齡21歲的陣容迎抗，正選最年長的中場球員金國範也只有24歲。

大埔開賽早段已有領先機會，4分鐘，哈利接應長傳快腳抽射越楣高出。兩分鐘後，伊高沙托尼左路突破傳中，辛祖近射中柱彈出。主隊之後取回主導權，頻以兩翼快速突擊進逼大埔防線卻不果，反而在21分鐘被大埔射手伊高沙托尼於左路突襲，惟最終未能考驗對手門將。38分鐘，黎明SC球員頭槌攻門，被艾華度護空門，令雙方半場互無紀錄。

換邊後大埔一度受壓，黎明中場金國範近門頂球中楣。大埔於比賽末段乘對手體力下降，換入李嘉耀同陳肇鈞加強前線活力，前者於84分鐘右路傳中，惟辛祖左腳埋門高出，錯失絕殺機會，最終兩軍打和0：0。大埔將於明晚返港，下周三晚上8時移師旺角大球場踢次回合，爭取出線亞協盃I組的資格。I組對手分別為另一港超球隊傑志、朝鮮的4．25 SC及中華台北球隊航源。

好過你睇得自己太高
等你成季都未落去屌鳩域陀

有無亞冠 link

av堅個樣又幾似北泡人

下星期三求飛飛

中游球隊東方都未輸過

香港出到個金信煜就好

pptv not working?

好鬼屈 出多個陳七咁既身體質素都難

近排360同hola都時得時唔得

南韓pelle, 斬到去佢附近已經好有威脅

早幾日中超都冇事, 呢2日亞冠就唔得, 但電話睇到, 仲以為得我係咁

西川周作差D派膠
日本真係多膠龍

yes hola 唔得

黎明fc=425？？

白衫係咪用左425個章

膠輝外流有機

黎明fc=425預備隊
是旦啦一隊國家隊一隊國家梯隊

西川唔識處理高波
武里南下下都炸到勁貼門

中國同泡菜空氣污染真係好嚴重
D 燈光照落去D PM 2.5 到矇到
浦和個場個鏡頭清好多

金敏哉話全州啲霧霾仲勁過北京

好彩睇港超 post 差 d 無轉台睇中日大戰

分分鐘落場球員都係425

頭先全北對北京一開 3:1
仲要勁矇
加埋無現場觀眾
即刻轉另外兩場

武里南落後先換鬼

你不如屌鳩域陀
話佢隊波贏撚咗南區啦
又話反nigga

有女都唔關毒撚事啦

有冇人 禮拜日會睇佳聯元朗 對凱景
多左張飛 想平少少放

屌，咁撚貴一張飛
睇得一兩次都係唔帶埋條女
睇一睇冇咗兩舊幾

5蚊

會唔會有精華睇番

黎明教練肉緊地指導球員

北韓國家隊教練仲係在唔在世

龜安條防線好垃圾

diu星期三東網精華冇葉嘉宇撲救幾吓精華

金玟哉放水比自己友

成條防線最垃圾果個

亞冠咁多出名老將仲踢緊正選

李東國
中村憲剛

都38,39

國仲要入波

之前仲吹到佢黎到
可以幫國安防守提升一個層次

都搶唔到中村波

1 goal 1 assist

仲有下中楣

韓仔對韓國波自爆是常識吧

另一方面成條防線好似無夾過咁
D企位嚇死人

hulk 射跛左日本仔

50蚊放 要就 tg

之後空門幫前鋒解圍

我果時睇省港盃抽中左呢張既換票證

睇日職球隊真係好鬼悶

唔用鬼自然係尻猜

猜到唔想專心睇

鄭成龍咁都唔使輸

咪就係, 衰撚過膠鵬

作客最強個隊執一分都好

Ricky唔好對攻呀 打反撃就做架啦

小日本

臨尾香

同柏作客香港一樣輸 on 9

上海上港主場banner: 唯我上港 雄霸天下

點解支那人可以咁撚自大，憑乜嘢講雄霸天下

歐洲大會都唔敢咁講啦

咁似以前武林啲口號

支那死好命 小日本抵死 妹足全場報應

學友學友 永遠支持你！

隊長黃洋就表示，終於可以回家了，他說：「心理層面幫忙很大，始終就像回到家一樣，可以重新準備接下來的比賽。回到這兒就立即取得自己的儲物櫃，歸屬感是完全不同。去將軍澳（足總訓練中心）太遠了，有一種漂泊的感覺，現在漂回來了。」此外，黃洋亦認為傑志中心的仿真草接近真草，感覺比較舒服。

將軍澳由植根變漂泊

呢樣唔使擔心，ricky對咩隊都係踢乞兒波

希望Ricky 唔好心雄走去主攻啦

我唔信佢會攻 賤D咁講, 佢識鬼攻咩

本地球會層面
印象中係第一次
全部本地球迷咁齊心集中撐一隊(南區）去贏另一隊（畜力）

冇人會想天降隊代表香港打洲際賽

前季聯合軍反大東方算唔算

咁有本地東迷既

Kidchild 會撐南區

可能都有本地畜迷

如果最後畜力又得打亞洲賽
大家會唔會支持

Kidchild 呢場應該會撐南區啦

迷畜不配做本地波球迷

贊狗

支持佢仆街

我都諗起呢場，都算係近年經典賽事

本地賽事拉紅旗

但係足協分又會收皮

425 係425
黎明個章基本上差唔多 係425個位變咗韓文

一串光陰8両金

迷個中超球員

所以咪要阻止畜力拎港超冠軍

元朗預備組出咗陳廣豪同卡立

nani the fuck

入場要比錢，不了
就算有免費飛，都係支持425，孫悟空

星期六1430冠忠南區主場迎戰富力R&F
拋開分歧 萬眾齊心撐南區

畜力打到亞洲賽嘅話 樂仔同細佬更加冇得走

明明星期日先踢 何來咁快有飛放

可能成個北韓聯賽都係呢個章
除左隻字唔同

屌牙 browning 註到打亞冠嘅
喂點解得通
垃圾中國，垃圾 AFC

外援

唔係外援？

柒左唔好推

因為係外援

BUGELAHAN SIKANDANER 呢件係新疆仔？

冇計啦 我欣賞佢嗰時 仲係英超球員 眨吓眼去咗支超

突發大埔球迷區只剩餘少量

邊d人咁睇唔開 同班青山走犯坐

LULU is watching u

睇完第一週個d乜鳩金洋洋 李提香表演之後
更加覺得細佬有力打中超
真係唔好屈係畜力

哈利黃牌
同埋淨係換左兩個

咁又真係好似無第3個好換
唔通又換鍾偉強咩

收皮啦
今個po就狙擊呢條on9西

we are watching LULU

過左全盛時期

香港仔扯紅旗

虛火南，不了

We the 修

今日 U22 港隊第二課操練

琴日何煒昇應該去左土庫曼吹亞協盃中亞區附加賽首回合
名乎其實中亞北韓

南區輸海景好on9
但之前打和蓄力已盡力，兩隊班費差好遠
今次都一定要撐南區

南區仆街了

李提香好似踢中場
覺得樂仔唔會差過佢或者再好d

細佬中超未夠班，之前新聞報中甲有兩個offer蓄力唔放人

搵山竹巴燈下

其實蓄力個勢一直上
南區同傑志要阻止佢地搶分，最好打沉埋佢地士氣

大埔打蓄力果埸係季尾，太大變數

JDT支持者柏文：辛祖一射中柱，辛祖錯失絕殺機會(其實84分鐘未算絕殺)，黎明一射中楣 一頂比艾華度護空門，合理應該係大埔作客贏 2-1/和1-1, 總好過 0-0.... 不過次回合我有信心大埔可以90分鐘搞掂黎明!💪👍

P.S: 睇文字兩邊咁多攻勢 2-2 肯定仲合理過 0-0🤣

6+1到無眼睇

what the actual fuck

大陸嘅禍害已經秧及鄰國

當去遊埠都幾好

佢自己咪識

P.S: 睇文字兩邊咁多攻勢 2-2 肯定仲合理過 0-0🤣

其實安頓下星期係咪應該入場 scout 下黎明
都幾可能會有球員入選 U22 外圍賽

李提香技術同長傳分波都好過樂仔

細佬上到去應該比金洋洋果D派得仲多膠

我覺得星期六南區對畜力打和機會比較高

屌巴基斯坦無啦啦退賽
最佳第二名又唔計對榜尾個隊

可能成隊都係，北韓嘅野做得仲盡過支那
集訓隊咪集訓隊，輕鬆

我港緊係首名出線

列文祖家

黎明名單
1個94
2個95
4個96
3個97
6個98
3個99
6個00

有D超齡
有D又太細個
可能有兩三隊集訓集中訓練？係咪仲有鯉明水小白水火炬個D
點都好都應該入場觀察下大約咩水平同打法既

列文 = 英國人
Tim Chow / Will Donkin = 英國人

啱啦 千其唔好搵我

落雨落到傻 練到乜 室內強化？

淨係跟 schedule 出
可能取消左?

屌佢老味AFC實淨係罰錢算數

港隊教練公布未呀腳腫

雲加

我曼簽左 so b
拖舟黎香港

腳踵話要曾經執教過亞洲國家隊

唔要光頭星
爺爺

要累積經驗
樂仔成日on9 拎牌

Rambo

屌都話納比

又一個on9仔

白賴仁笠臣

基羅斯

衝入球場問教練攞簽名

好正

香港仔運動場有9000個座位？

其實都係吹出黎，因為一排長櫈，我諗真係要坐到大脾貼大脾先坐到9000

夏天坐著個短裙妹妹喺隔離就正

結果係短褲大叔

由北區行過嚟嘅十三哥

不了 隔住個moon都覺得臭

啱呀

名花有主

應該計哂兩邊看台

好似舊mk場咁都係吹到坐8000，但最後6000幾7000就扯紅旗🚩

咁企足全場算了

現實：精神病肥佬係隔離

現實：俊立坐係隔離

who is 13哥

11哥既細佬

韋達

嘩屌

算 都係唔知乜水

咪又係KB

十三哥長我見聞賜我知識，帶領我等庸人進入優良波新國度

照屌

鳩沖咁落力自己訓練

希望後生球員都學下佢

下個禮拜大埔now 633會播

廚藝？

入場

For the good of hk

自己入場睇 叫老豆開電視睇

芬蘭籍香港新任教練

佢最鐘意玩果種鳩fingfing

積斯基拿倫？

希比亞

searching, 呢個有國家隊cv, 唔係亞洲, 但佢上年教過泰超

cv計係佢都合理

會唔會唔適應夏天
過到夏天先算

都唔熟識香港球圈

out!

搵芬蘭浴教練好過啦

🇫🇮masentunut
🇫🇮synkkämielinen
🇫🇮alakuloinen
(意興闌珊)

嘩 勁啊

俊立有幾可會坐

唔係有一邊封咗咩

好勤力

山度士

列馬倫

請到佢我幫香港足總含撚

教話芬蘭

度士、黃鎮宇⋯⋯仲有邊個？

幾時宣先

堅? 定係超吹JOKE球D料黎?

要有教亞洲國家經驗wor

我都係支持施丹過黎教

法國Ching偏幫法國人

最好基佬特掛靴過黎教施丹呢個兜頭佬就頂住一陣先啦

支持干地

估，推考

沙利

雲高爾

摩Daddy

閪仔啦
達sir最留意佢

Wilson

Facebook search Momay Momay Chan
地盤佬嚟
東南亞波/冷門足球/港甲乙丙專家

Preferred formation: 3-4-1-2

左翼衛係咪用丹尼

未見過13哥真人是否人生遺憾

未見過腦屍真人是否人生遺憾

Patrick chan 屌你老味 搞笑架wor

？？？

我見過

上場經已坐咗

足總新post

誰

星期三即場仲有冇飛賣

一定有
但網上可揀定位

喂！乜咁都得架？邊個黎架呢個？唔啱程序喎！(某派系tone)

趁佢出左埠
快d官宣冇得阿之阿左

屌佢
要搞鳩你點都會搞鳩你
野狗會分時候咬人咩？

就黎1001

完post前爆料

通緝犯：唔夠Kevin Bond 熟悉香港球員

王6C?

北歐足球殺入香港

克羅地亞/冰島 /巴爾幹半島

邊個係摩世一逗住香港

Come on HK!